[奶共有報應]急取消台灣內地工作陳奕迅失聲頹爆 停工返港

陳奕迅（Eason）日前去了台北宣傳10月推出的國語專輯《C'mon in~》，前日在台北舉行新歌搶聽會，其後還安排了連串宣傳行程，可是前日突然傳出他身體不適，要改行程返港，喉嚨發炎的Eason昨午4時許返港，他戴着口罩和太陽鏡出閘後，全程講不出聲。

沿途狂咳

前晚傳出Eason喉嚨發炎，情況嚴重，原定台灣通告前日完成後，便要到內地錄影節目，Eason都想頂硬上繼續趕通告，可是經理人見狀即要他停工，連原本昨日拍MV都取消。
Eason昨午抵港，全身黑色打扮的他戴着口罩步出，現場有約10多位記者正在守候。Eason即行去富豪酒店方向的停車場，其間不發一言，只是做手勢回答傳媒。問到Eason會休息多久？他都沒有回答，記者也提醒他要保重，Eason就拱手多謝，受到喉嚨發炎困擾的Eason，沿途都有咳嗽，也有旅客見到Eason而拿手機拍照，及後他登上七人車離開。

邊撚度係內地內褲！

佢上大陸掘金唔係大問題
人人都想搵食
不過佢響香港渣晒流攤
呢個先係問題

自己 hea住表演 仲發D觀眾爛咋

Gem連上tvb19節目都好認真 呢樣野真係將eason比下去

連學友拎老人獎都盛裝出席
Eason真係呢

A0

平心而論gem唱歌真係勁
係個人